[無圖］有無人肚臍綑曬黑邊？

好似老泥咁 成日想r

R到流血

成日覺得r得多會肚痛

聞一聞 醒腦提神

人體白松露嘅生長地